唔封哂d關有撚用咩

得返一個關口，仲大獲逼哂係同一關口，仲大機會人傳人

所以唔封哂根本無撚用
唉。。。。。。。